CSL 有無iphone X出機續約plan??

如題，19年2月完約